有冇人好鐘意聞收據陣味?

次次一收到就會索兩啖，好柒正
佢又唔係話香，又唔會話難聞
但總係會索幾啖，再索多幾啖

好撚柒爽

要岩岩搣出黎新鮮嘅先好聞
放耐一陣就會無咁好聞

我

交管理費果陣會比張單，即刻係到聞 好爽

我都係細細個已經覺得好好聞

陣味真係好正
仲有lift嗰陣味

好似take左野在索